S8拍照無法對焦 三星"專業"回覆

據外媒Sammboile報導，近日一批三星Galaxy S8用戶在三星官方論壇反饋，在使用S8的過程中遭遇了無法自動對焦的問題，無論使用默認相機應用還是第三方應用(比如Snapchat)都會遇到，十分惱人。

據了解，除了自動對焦無法使用，使用手動對焦也不行，無論你選擇哪種模式拍攝，拍出的照片都是模糊的。

事實上，此前三星曾就此問題發布過聲明，列舉了一些能簡單修復bug的小技巧。如果還是不能湊效，只能送修了。具體如下：

1、確保手機運行最新的系統和應用程式

2、輕輕敲打手機背部，讓鬆散的元器件回歸原位

3、清除所有應用緩存和數據

4、恢復工廠設置。

目前，Sammboile已經聯繫三星，以確認該故障到底是硬體還是軟體問題造成。官方尚未回復。

45度角

細個嘅時候, 我老豆都係靠拍打去修復好部電視同錄影機, 堅work, 傳統智慧

敲爛咗佢負責？
好似我唔係用三叔
利申：食緊花生

輕輕敲打手機背部，讓鬆散的元器件回歸原位

idog果狗應該肯定不懂，敲的作用有兩個：光學防震零件復位、鏡頭鏡片中部可能的髒東西 振到邊緣

OIS卡住咗

對焦唔到咁點用相機影Qr code俾錢呀

慢吞吞等相機對焦再俾錢
QR CODE撚又不願面對

3叔打手準備進場護航

到你維修就會話你拍過導致人為損壞不在保修範圍，外加拍壞底版，好似係

你知道你太多了

咁大大碌既蔡司鏡頭奶鏡頭對唔到焦係咪都係敲下佢?

講到咁咪又係生產品質唔好

屌，remote真係打吓佢會用得番

QC垃圾就認撚左佢啦

戇鳩 就算真係咁易俾你震到整返好 咁個硬件問題始終仲係度 唔擔保佢唔會再出事

你由撚得佢啦

呢條撚樣真係好煩

敲下自己個閪腦啦，打手